中國專家發現前蘇聯製藥 能有效抑制病毒60倍

武漢肺炎肆虐，目前仍沒有治療的方法。國家衞健委高級別專家組成員李蘭娟周二（4日）公布治療武漢肺炎的最新研究成果，指前蘇聯研製的抗病毒藥物阿比多爾（Arbidol），能有效抑制新冠病毒增值達到60倍，並顯著抑制病毒對細胞的病變效應。
李蘭娟表示，經初步試驗，阿比多爾在10～30微摩爾濃度下藥效顯著。她又指目前用於新冠病毒肺炎的抗愛滋病藥物克力芝，療效不佳，且有毒副作用。國家衞健委全國合理用藥監測系統專家孫忠實表示，該藥本身就是抗病毒藥物，「所謂廣譜抗病毒藥物，是不論病毒的具體種類，藥物都可以起到抗病毒的療效。」
據悉，阿比多爾由前蘇聯 藥物化學研究中心研製開發，主要適應症是A、B類流感病毒引起的流行性感冒，同時對其他一些呼吸道病毒感染可能也有抗病毒活性。鹽酸阿比多爾可以通過抑制病毒的脂膜與宿主細胞的融合，從而能夠阻斷病毒的複制，而新冠病毒是一種帶有外膜的病毒，因此推測阿比多爾在藥理上對新型冠狀病毒有抑製作用。鍾南山曾分別在2003年及2016年時，在廣州試驗用該種藥物治療沙士及中東呼吸綜合症。
另外，俄羅斯周二將烏拉爾聯邦大學研發的抗病毒藥三氮唑核苷（Triazavirin）送往中國，目前正測試該藥物對新型冠狀病毒感染肺炎的治療效果。大學一教授表示，三氮唑核苷治療的不是症狀，而是RNA病毒本身，可能會對新冠病毒有效，該藥於2014年進入市場，最初是用於治療H5N1禽流感。

該藥於2014年進入市場，最初是用於治療H5N1禽流感。

疑住蘇聯啲嘢好勁副作用

佢的設計係單程咁，等如啲飛機飛到就得，降落唔需要諗

之前又話愛滋病藥好有效

成鳩日中國專家, 係就快啲出藥啦專家...

唔係同tamiflu差唔多 咩...

戰鬥民族送大禮

手術成功 但病人死咗

申請定專利未?

蛆國強大，不靠外國貨

突然間偏方大發生

就黎每日一篇

玩夠fake news 未？

講夠廢話未？ 造謠生事，警方執法未？

比中國發現左新招
有新藥 = 有牛市
熊軍又輸
只要日日都有新藥 恆指可以升破十萬

毒藥？

唔出奇, 禽流感醫禽獸有效60倍係正常不過

哦！好明顯啦，即係隻毒係蘇聯整出黎攪強国架啦

唔出奇, 醫禽流感的藥用來醫禽獸有效60倍係正常不過

60倍係點計出黎

啲藥一日唔做實際測試都唔會知

能有效抑制新冠病毒增值達到60倍

先注冊 再向俄佬收返專利費

全部支那人喂蘇聯藥

神風敢死隊

點解中國到而家連一份臨床報告都冇？

russian propaganda account

無呢d news個市點升

認同

根撚本係中國d醫藥企業不停咁放風話呢樣個樣乜乜柒柒醫到去炒起佢地自己既股價,實際上乜春都研究唔撚到,賺左錢先算

好返之後個人會唔會突變？

維穩文

閱

轉頭變種，超強病毒

全球多得佢唔少

根本飲vodka都可能得

枷瑪射線？

繼續吹 吹多幾吹D人就麻木

個個都去搵支國做大型人體實驗, fatfat

有傳言[依波拉病毒血清]，即係醫依波拉病毒隻藥可以醫埋武漢肺炎。

死傻尻中共 講野1999,你2003年sars試撚左得既，唔即刻拎出黎？ 都唔知你講咩撚野

方法係殺左母體？

0x60=0

得啦得啦
日日都有新藥

日日都話有藥醫到武漢肺炎㗎喇

美中貿易戰—
中國：俄佬豬肉好好食呀
結果：非洲豬瘟殺盡支那家豚

武漢肺炎—
中國：俄佬特效藥好好用呀
將來：器宮衰竭﹑副作用極大

俄佬殖民中國計劃成功

小學生講的中藥呢？

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

隻隻藥都有用，武肺有無咁廢

單程潛艦

嘩, 日日都有藥話有效

依句真係好正

究竟中國肺炎解藥出先定流浮山200刀手出先

彈藥

中國人日日食元素 應該要變就變左

副作用就係種族滅絕支那人，能醫百病

哦做la柒頭日講夜講

中藥為主去左邊

60倍點計出黎？

有無發覺大陸做任何嘢主要目的都係為咗:
面子工程

有冇三十年豬肉期貨拎出黎救救大定田

家

俄佬送大禮

俄板特敏福

全部都係未有結果既新聞黎。。。用黎呃住啲人先。。

感謝提醒

支那醫人, 其實係咪困晒入院, 然後用藥庫入面D藥隨便搵個病人試
1號病人食1號藥,, 2號病人2號藥
今次2號病人無死, 就搵多100人試2 號藥睇下成功率
反正白老鼠大把

當年神農氏都係咁食到出名

拉 崇俄撚fuck off

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

讓領導先吃